大家點睇飲食台台柱 慘過番印度 慘慘？

成日分享好餐廳畀大家

正一食屎狗

關鍵字 TB 水牙線 百里香 打手

基佬一名

非

只有 TB我係承認

希望你可以吹奏閪女人

黑暗兵法宣傳百里香然後鐘意TB

不了
又醜又閪

辣殺

多腎世界第一

多腎個樣似唐氏

On9仔

屌你老母

正，最愛印仔

多謝g持

去多D唔同地方食，要開名

慘你老母臭閪

開名又畀人話打手

希望樓豬帶眼買驚
唔好比TB矇閉左雙眼

冇所謂啦，開唔開名都俾人話架啦